20歲炒牛熊輸身家

兩個月內輸咗4萬，心灰
穩穩定定玩正股算
求巴打屌醒

期指？

4萬姐
玩正股都貶下眼冇左

牛熊同過澳門賭差唔多

2個月4萬咪算少

4萬好講?

再借all in

介賭

4萬呢d垃圾腳毛數

40000
返4個月工都有啦

4萬，當交學費

4萬姐 我第一年玩正股輸左十四萬

玩正股都輸十四萬我勸你放銀行做定期算

輸哂定點先,
玩Options 要好守紀律,
唔同你玩正股
我都輸過20k美金
得返98蚊美金,
依家用果98蚊玩到去5000蚊美金

Me2
想死

4萬啫輸到4百萬先再講

我都係咁諗 好在DADDY幫我補返條數比多兩球我炒

我兩個月十萬，差唔多輸嗮現金

有借未為輸

未到4000 萬唔準去IFC

玩正股都可以輸4萬架

利申：人辦

4萬 都係讀一年書的錢

吸收經驗 下次唔好輸40萬就ok

輸咗四萬蚊就出嚟嘈

太弱了

咁少咪玩啦

老實講，點解牛熊會輸，正股唔會輸？你真係識答先好繼續

正股唔賣一日都未輸

冇輸到4B都夠膽講出黎

貼倉未？

四萬蚊學費都比唔起點讀大學呀

智障真係唔好玩股票

間公司執咗咪輸囉

連登講野洗貼倉 你第一上？

除非輸獲大嘅 如果唔係 都會繼續玩工具 嫌正股波幅少

我係咪識你㗎
我識個朋友同你一樣背景20歲玩牛熊輸4萬

唔L識玩就咪L玩，牛熊莊家都係老千。

真心唔好賭錢
好ON9

HSBC

好似買著5號仔咁又要再開過 POST

牛熊渦輪，全部都係莊家玩哂，如果有四萬去馬會買入球大細好過

無人叫你造淡架🤷‍♂️

我都輸咗6000幾

搵龔成打救你咪得囉

4萬

4萬
我一個月都豬左20萬

40k
少事

玩牛熊輸撚過賭賭起碼一鋪轟轟烈烈咁輸，但牛熊就要慢慢咁望住比人殺
利申：以前牛熊輸到仆街

半個月糧都拎出黎講
肉唔肉酸D

40000 洗唔洗咁 番幾個月工都搵得番啦

勿相認

手炒定係AI炒?

人人都做到股神 世界會天下大亂

當年廿歲輸左廿萬，全部係學校啲loan加外邊銀行借番黎
6年後終於還晒筆債

點解個個都玩牛熊 唔玩窩輪 期權

第一次買股 開頭40k 一買高j 跌左12k 之後用28k 追返 依家賺緊嚇撚死

40K 當交學費

知唔知好多睇電視買股票既死老野10萬8萬買晒D紅股無撚晒
睇電視就真係呃鳩D字都唔識既人

5號仔成班息魔都未出聲

好明顯同一人

On9 仔 成日諗住自己可以發達

一日到黑諗埋哂 d 咩窮人思想唔敢搏

跟住就去賭股票輸身家

投機 僥倖心理 成班垃圾

唔知你買乜9
呢個星期先執咗十幾個

一個月輸幾十萬果d都未出聲4萬都拎出黎講

睇你幾多本姐正股輸幾%都有依個數

聽過人炒股發達，又聽過人買樓發達，做空都有聽過。
係冇聽過人話玩牛熊發達。

唔賭唔知時運低，破財消災吧

輸20萬

拎住4萬你都係只會死埋去啲老千股度玩，都要輸5~7成

就算玩牛熊只要唔係日日追，其實一樣可以揾錢

正股照輸

好事，係時候正正經經學炒期指同期權。

正股呢個星期都輸幾萬啦

收回價係牛熊最on9既地方，唔明點解咁唔公平都仲有人玩

玩毫子股同8字頭輸左幾十萬

幾多本輸14萬

0005幫你起家

40000咋?玩得呢D嘢輸40000算係乜?

千金散盡還復來
借錢再炒過

最主要入場費平，
夠膽既極熊/極牛槓桿大到呢

利申:細注玩都交左兩皮學費

前幾個月唔信邪輸左十幾個
而家追番幾個

窩輪都係輸死人

輸成4萬咁多啊
會唔會你呢世都搵唔翻㗎

同問

20歲(輸身家)

都係豬未來兩個月糧啫
我正股都搞到白做幾個月
del app

窩輪唔會打靶

借錢再黎過啦
今次輸下次就贏
簡單概率問題

末期遠價莊開0.01都算有良心，咁都唔算打靶？

圖？

濕濕碎啦，我兩日輸4萬咪又係咁

仲有錢玩正股
即係仲有本錢追
有賭未為輸
今晚all in tsla

4萬就醒咪幾好

98蚊點玩法 準備同你一樣

玩牛熊不如過大海

兩個月都有啦

即死同吊命

咁撚有錢
屌隻保險g都唔咁蝕啦

20歲 有4皮可以輸
有錢仔

你老母啦 4皮野

唔好買恒指

買8字頭長坐好過喇

4萬係身家
師兄你都幾撚廢

借佢老母翻身啦

4萬好少姐

4萬都拎出黎講
我20歲一入場幾個月已經輸左15萬

Fresh grad一個月都50k

98蚊上返5k真係好勁
慢慢黎就可以去返20k or更高

我23歲個陣輸左15萬 決定以後都唔再牛熊
最緊要有決心 當每次諗起自己輸既錢仲多過依家儲既錢 自然唔敢再玩 加油

賭波贏番咪得

有媽咪麵都會有人輸錢

唔屌，支持繼續玩

2個月四萬
叫輸身家

你都真係幾折墮

好精境

精警忍唔住讚下你

試過0.011不死熊真係好爽

利申:第二日輸返

四萬賭場波都冇撚左啦

開post搏屌

4萬跌左都唔撚執啦屌

咁咪幾好
4萬蚊就買到教訓
好過4,50歲收成期先輸

4萬all in tesla好過啦

出完糧仲有1萬淨

玩恆指牛熊？

都有玩下 ， 通常係阿里巴巴 小米 美團 騰訊

嗰陣輸咗20%身家止蝕唔玩牛熊

之後正股再輸20%